勝利如果用tg係咪唔會有事？

可惜無娛樂台手足教佢用tg 而家已經太遲。。。。

有咩分別。。。

保密

解釋下。。。

可以DEL

tg唔係好安全架咩。。。

鄭俊英都會拎電話去整, 用咩都無用
都係成人台偷拍grp嗰班醒目啲

我們不能保護您，如果您的母親拿您未鎖定且沒設定電報密碼的手機。或您的IT部門同事在工作中存取您的電腦。或任何其他可以實際接觸及取得存取您手機或電腦權限的人。

所以樓主弱智

屌你老母咁惡做乜能野牙

樓主知唔知邊個係陳冠希？

我有牙希tg==

梳LOL=__=""

你韓狗勢力大佬 我都係唔敢得罪

我同wendy用tg

佢傻西黎

係時候同牙宮用tg
唔再用line
多謝樓豬提醒

我打開2185個零同聞周傾計

牙宮有tg啦傻西